{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55423&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동촌 린비아토"
    },
    "text": "このホテルは駐車を便利にできる広い駐車スペースを提供しています。 最大30台まで車を駐車でき、駐車時に不便がありません。 このホテルは東村駅と海岸駅の2号線の近くに位置しています。 東村遊園地までは徒歩で約30m、約30秒かかります。 東村駅までは約40m、大邱国際空港までは約2.5km、大邱忘憂公園までは約2.92km、東大邱駅までは約3.28kmかかります。 当ホテルの全客室には、スタイラーや最高級ベッド、最高級テレビなどの高品質施設が完備されています。 当ホテルでは、東村遊園地の美しい景色が鑑賞できる特別なビューが楽しめます。 また、朝食も提供され、便利な食事ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの駐車スペースはどのくらい広いですか？",
            "answer": "最大30台まで車を駐車でき、駐車時に不便がありません。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどの駅の近くに位置していますか？",
            "answer": "東村駅と海岸駅の2号線の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "東村遊園地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩で約30m、約30秒かかります。"
        },
        {
            "question": "大邱国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "大邱忘憂公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約2.92kmです。"
        },
        {
            "question": "東大邱駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約3.28kmです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には、スタイラーや最高級ベッド、最高級テレビなどの高品質施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "東村遊園地の景色を楽しむことができるお部屋はありますか？",
            "answer": "はい、特別なビューが楽しめるお部屋がございます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食も提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には東村遊園地や大邱忘憂公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 299
    }
}